[緊急呼籲] 所有喺地鐵站無辜受傷嘅市民要去醫院驗傷

大傷，小傷都要去醫院驗傷
有record，到時可以告9狗隊同港共政府
政府絕對要賠錢

留返八達通入閘紀錄，再問狗鐵拎CCTV
揾到片，影到咩人打你，仲可以好似朱經煒咁告班狗

示威者去唔去就要自己衡量風險

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

need

告鳩地鐵老母臭閪

朱經緯單野，腫少少都告得入

靜坐學生遭噴胡椒水 每人獲賠90萬台幣

哈哈同中共講法律

食下胡椒水都90萬台幣
如果你俾狗打到爆江，十幾廿萬實要賠

推

自推

721 831

推！
Diu 啲基金出黎啦